2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論 42 永續今野秦幸

樓主

🍉🍉🍉

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位（自由席可skip)

有冇咁快爆

再登入

我簡信用卡比錢 7-11拎

入完信用卡資料再禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

肥雞大真人真心型仔

又屈

見左就知

見左就知小妹係肥矮毒窮柒

Honda去踢墨假比卡超帕丘卡

丁咧山下智久

去吸毒

事實都話屈

Ching型過我la

康打

有冇手足邊度可以Down返D舊D既幪面超人睇

Keroro軍曹就知

想睇返古加 555 龍騎果D

千尋好似有

睇下先

點解唔翻日職算

踢港超

甲府對飛腳
琦玉打比
我川對東京

睇邊場好

琦玉打比啦
琦玉第一吊打紅狗

睇哂

唔識分身

甲府
順便去埋白州蒸溜所

好鬼死悶呀呢個星期

日職同港超西波都冇得睇

仲有丁2咧

冇咁多時間

G持琦玉No.1啦

撐烏冬
下年降左格去j3點算

轉睇j3

睇小腳狗

港超西波幾時開波

有排

肥雞請我

冇錢

又去日本仲嗌冇錢
生氣

唔買巨一平比我 生氣

因為你要左腎仔波衫

首富又去日本

請我

我件靚靚衫

扮乜

首富送巨一平
1.腎仔

2.曼聯肥基亞🍔

今季日職波衫淨係買左我鹿主場一件
想買埋粉紅作客但同傑志新一季個件太似

又唔想買哂兩件 好難抉擇

買我傑啦 性僧去開邊買港超D波衫

Hi 白滑MK囝

Hi 腳狗

Buy Kitchee la diu

如果印我就買我鹿

港超波衫多數都要入球迷會/主場比賽日去球會攤擋先買到
但有D球會係不設公開發售
傑志波衫我有儲開
呢隊算易買,而家你開放時間入石門傑志中心就買到
不過有時可能會賣咩哂冇貨 打去問左有冇先穩陣D費事白行一趟
港超波衫想加返印字可以拎去worldsoccer同teamstation(專for傑志)度印返
2011-12開始儲

今年入手左我鹿上季冠軍TEE同主場

今年件主場印左你啦
原先想貫粉紅作客印自己

Rich

找到真愛了

首富

長知識了

我首窮

窮得只剩下幾件波衫

講開波衫 Nike除左日職真係件件冇款

今年買左幾件呀

港隊波衫可以拎去邊到印字

好似World soccer

車仔新個件Nike , 簡直係辣殺

暫時日職得一件
nike又唔好似人地puma adi咁出特別版

收到風呢度首富腳狗都兩件

之前印拎左件新個件港隊主場去印 套仿字冇名得前後淨號碼都收我150蚊
原裝一套亞盃外左右臂章都係80蚊

件作客仲同未來隊撞衫

打死不買其他隊波衫 幾靚都忍手

陰功 我兩年冇買鹿衫

我唔敢出聲了

覺得唔靚咪等下年個件
反正下年又金章

25

留錢9月整霸氣版阿狗

淨我唔買腳狗波衫喎

以後就你開post

改字狗...不了

點解牙

樓豬

Nooooooooooooooo!!!!!!!!

又po韓國野

Post你咋

雪糕都有韓國味

想請我食飛田🍦🍦？

泡菜味不了

上上上跳泡舞

肥雞去幾多日
又坐a350

Nrt 冇a350

坐ANA定JAL

又去

首富幾時yau fei

請飛雞食你支甜筒

今次摸唔摸手仔

又買全日本pass?
敢唔敢去klook買

邊有咁多日假

我係男人冇甜筒喺心口

ANA定JAL呀

請我飛田🍦

None of above

請我起

唔記得古左你國泰VIP

肥雞rich

唔係VIP

Poor

係機

員工機票有一折所以成日去？

唔係員工

老闆

唔係

又唔認

肥雞送我

又去睇早場

puma黑色好靚
今年要買兩件紐
有無敵黑金

想整阿狗印Glo

首富請我

日本隊又可以抽飛喇

跟大B炒飛

第一輪d飛
Supporter位由3100->15500

留名
依家先起身, 好week

大B

渣Ga

要返工ma, 邊似得首富咁成日去日本睇波咁rich
不過廢青表示剩係返星期一至五office工但都覺得依家好攰

炒飛死全家

好渣

9月尾想去睇我鹿主場對腳狗 R緊個frd同行

rich

本廢青一星期放一日

小妹返7日

你成日去烈康

邊有

6月去完8月又去

買野俾我食

送黑櫻俾我

真腳狗

屈

鹿角個主場係咪要由茨城轉車入去？ 好似好遠咁

成田落機直接去近啲

東京Ｖトッティ完全消滅、ローマのフロント入り明言

今年5月去左睇我川對東方,6月又去左四國
未試過去日本去得咁密
又要草錢下年睇傑志作客日本亞冠

不過如果傑志作客日本個場要係4月中踢好大機會去唔到, 撞正peak season

唔識日文 唔該翻譯

都係個句, 個次係狗志請我去先會去, 如果唔係都唔會去睇一場必輸既波
不過人生第一次係香港以外地方睇波係正既
同埋川崎女球迷真心正

可唔可以叫5件請我去

東京V托蒂完全消失，羅馬含語錄前的

日本人

狗志包機票酒店？

Yes, 包埋波飛

首富都要人請

No la, 你仲留係曼聯逗人工
我黎緊都唔知會唔會俾Daddy賣走

首富幾時載我地遊機河

載我

載我x2

肥雞請晒我地

陣間紅鑽輸埋比多仔的話 , 企鵝人係咪都炒得

唔係掛

友誼賽唔計

跪求紅鑽永瀆企鵝人

計啊

買咗鳥冬對家

開波冇耐姐 , 未完場

肥雞請哂我地

28分
G大23 2-0 秋田
33 一美

紅狗友誼賽都勝利11人

揸殘個陣

今日鳩波搞個感謝祭好正
可以同炸彈佬齋藤一齊玩
好想去

去左就冇得玩

加油啦

山口半場絕殺

好期待智章大戰奥巴美揚

會比人爆幾多次

BTW轉左台睇阿狗大戰楠神順平

智障食塵

Red dog

夠班踢歐聯了

丁咧都踢到1999

試合終了
G大23 2-1 秋田
勝利！皆さまのご声援、ありがとうございました！！

#ガンバ大阪 #GAMBAOSAKA #ガンバ大阪U23

吹田犬對秋田犬

腳狗第一人上水慶祝

有無紅狗link

一直都叫紅狗放棄聯賽all in天皇盃同亞冠再決賽自爆

睇緊企鵝直播

我有無睇錯，紅狗打541？

我都係章魚，要聽蝗語

中國食4蛋 慘敗日本無入過禁區，怕玻璃心日本下半場收起全部主力

睇錯164:0

摩亞怒爆智障哥，好慘

U16場波精華 , 騰訊最尾連比數都打錯

西鑽又尾段自爆

多仔2:1 連勝既開始唔包友誼賽？

贏就計 輸就唔計

追番和喎

係咪你偷偷發功

都係輸啊

又係你大B

F級選手

我F U呀吉B

Gay

大b

F for Frontale

F for face

睇返先知多毛毛係丹叔守龍 唔怪得之比紅鑽入到波

最後果球set得好靚

會燃西川周作:生氣

紅鑽班防守
西川

有睇既話多仔d防守仲恐怖

又有人賣我件波衫
生氣

遠藤航尾段一入球一助攻

L Size

我個size

好彩嚟緊有新衫著 嘻嘻

今年個件我著M都鬆鬆地
明明自己都已經唔係瘦柴

奶茄會鬆D 飄馬就愈來愈緊

我抽唔中
不過事後諗返要坐係班ON9隔壁一齊打氣支持東方都係不了

Yes 賴茄L鹿島明顯鬆過🌸🌸L

你首富

傑志D奶茄落場版S緊到仆街

矛玩過落場版

落場版好撚緊 我件HK落場XXL 緊都仆街 平時著XL都有找

$1230真係去搶
我2月尾搵開相熟個間買都係$1120
連埋本2017 j league選手名鑑先進$1200

好易飛釘
同埋收腰會茲哂D腩肉出嚟

我D肥肉簡直就係完美

上次買左L落場版都係啱啱好
利申: 肥仔, 平時著球迷版都係著L

原來今年仲買左日本代表件火焰袖2017特別版印香川

港超完咧前傑志作客特價199

抵到仆街 299連埋印字
我都幫朋友買左件煞科日著住嚟撚東狗
不過隻色好難平時襯衫著出街

季初全新都係$1230

有錢就買球員版印日版字喇 我個件球迷版亞洲字

我兩件日本代表都係特價先買

係咪隻字個質地有咩分別

發覺土居聖真巴打先係真真正正既首富

日本隊近幾年都超多貨

係

首富同樓豬都只得一個

樓豬放棄左我地咁

puma 果4件所謂夏季限定版真係

質地摸落冇分別, 但原裝日版字紫外光燈照落會見到JFA logo

窮鬼一名

真首富

今野去咗邊

Konno

大家都是樓豬

樓豬可否不要走 伴我鳩up~~

Only you~~~~

一齊唱樓豬之歌挽留

今野

只有你咁勁 就是only you

你成日咁想做...就你嚟做

佢係吉豬，唔係樓豬

樓豬只有今野一位
其他只係假貨

贊成

我冇
係25仔同25仔成日爭開po

你3個互揪
邊個打贏邊個做

說好的LA見

肥雞告別戰

no

完全被爆過

鍠鎷肥雞亞

振作

幾時對皇馬
45分鐘換波衫

24/7 05:00

告別戰

24/7 05:45就有得睇皇馬肥基亞💶

紅色腦魔送我

👟👟

你都唔係我fan屎

我細細個就睇阿笨與阿占

我都係

係鯨嗰時留意你
送我

細細個就睇牙占打去酒店玩電腦

你話佢25

仆街牙吉

又派人hey0

牙吉

25逼走石井可恥

唔係我講

你有份

我愛石井

迫害

Yes

啱啱我個表甥仔比一平嚇親
比腦魔佢就玩得好開心

大家都欺負我

樓豬po嗰隻歌巧巧聽

牙秦D圖真係特別高汁

好大隻手

Who欺侮U牙

支持樓豬繼續post高質相

牛妹

粉紅帽？ 牙腎

屌你 屈尻我

高汁 more pls

好瘦
熊

真•白滑

係街見到有人著我札 稻本潤一 好識食

有街出

孝子腎

Oita~~~

日本買8000yen左右

25仔母會

周中先有街出

周中去睇李城

我有街出

翻工咋

幾抵

Light

Buta

Buta buta butabuta

射叻傻 射叻傻

Yessssssssss

我平

你愛

樓豬2:2我
好有愛

臨天光瀨尿

難得光頭仔入到波

難得後藤優介冇入波

拎啲咁既片出黎都好笑
成班生番出城咁

正

做咩啊

又係佢

又攻擊前輩

踢過紅狗嘅

425

陰尻我

冇

成日幫牙吉講野依家俾佢攻擊

hey0

冇香港代表不了

睇猁...送都唔睇

返嚟啦

同禾一樣,都係MVP

樓豬咁講野唔驚俾猁迷咬

呢個post有其他人睇先算

屌你牙

又然 下個大滿貫就20

圭仔幾時先然到第一個

要珍惜老人家

好難

拿度

隻楸有得上電視

金崎夢生有新cm

樓豬認錯人喎

牙Mu

嗰個牙占嚟

最似小栗旬

請我食甜筒OK?

問番牙占

睇直播

問緊咩
係咩問最難對付既球員

最想佢開po球員

Google揾
直播聽唔明 睇左字幕版了
肥雞同結衣

叫我？

肥雞好型

唔係我黎

好型

今集肥雞好強

吹野同打野都好勁

？

性僧榮升樓豬

佢揀樓豬

吹呢支箭:
打保齡:

唔洗理甲府人講野

關我乜事

扮乜
你真人嚟

200K

34.5/h

邊個係？

最左

最左嗰個好似鍠鎷架喎

曼聯嫁

想問下j league 一般幾時完季

12/2 日職煞科
1/1 天皇盃決賽

想問點解M記冇牛河賣

我買過wo

屌死白滑紋身MK囝

兄貴

mk吉

有圖，你爭啲型過肥雞

夏雲拿

我最柒

有哂圖仲點屈

白滑 紋身 MK 中哂

係英國應該渣都冇得淨

weak

樓豬早抖

Agger

改良版

呢句真

除左話我迫害石井全部都真

首富送我

眼鏡

櫻花冠軍ok?

Manchester United is delighted to announce that Sergio Romero has signed a new contract which will keep him at the club until June 2021, with the option to extend for a further year.

飛腳23號搞感謝祭

不了

傑志盃冠軍？

博士

中野誠也下年番磐田，加埋小川航基
依對組合好撚好J

41歳相模原ＧＫ川口能活がＪ３最年長出場記録更新

老兵打不死！

我開po不了

x2

個個post都9up緊邊個開po

你開

川口能活

大~~~分三神

生氣

Endo: 不如一齊沖涼

我卒業

龜頭

下流賤格

我想嘔呀.jpg

戴返副超

Bam圖

琴日俾人撩起想買大分波衫但冇哂錢 首富可唔可以送我

拎晒啲錢去睇精工同利記？

我叫咗嗰位巴打嚟依到問
點知冇上水

原本係架 叫左個叫牙吉嘅ching幫手買飛

上水都冇錢 要肥雞送我

佢都買唔到

好想一齊食刨冰

靠唔住

6年前今日 , 又 J 吓先

咁就6年
個陣睇直播真係好似睇緊戲咁

半夜3點開波睇到天光都值得 ..... 好熱血

成隊心態比而家呢隊男足好好多

邊個

林承謙??
前泡狗u20隊長

一平

佢生氣

乜你咁渣ga

廿媽

點解幾個月冇上黎就唔見晒miki BB

無追post

自己上miki IG慢慢丁la

大雨到On9

安在家中

黃雨

做緊港奴

首富已經進化到一個點係安坐家中都有錢隨時去日本, 好rich
唔似得d港奴咁要捱世界

靚仔又有米

肥矮毒窮柒

有櫻花雷維爾陣未

新隊
Cerezo Revilla

食包包食飽

日本男：和港女戀愛是人生處罰遊戲

女同事約牙吉食鮑

唔好寸親潛在🌸迷

處罰遊戲都冇得玩

應該西維爾fans黎

Why not both

串我

開個玩笑

我g持大王及我川既

ching sick ball

呢個唔係女同事咩

係張相都睇得出吉B真人好MK

🌸女神

你唔識都明既

屈啊

港男: 和日本女生戀愛是中了人生六合彩頭獎

收到風你揸機

=無機會

你揸飛機

等睇清武入波剷草

入自己龍?

醫院冇草

大阪櫻花今季重返日職，表現令人喜出望外，目前在日職聯賽榜高據榜首位置，狀態長期當勇。櫻花在聯賽18戰入35球，是全日職火力第2強球隊，陣內得分點多，包括射手杉本健勇及中場山村和也均有上佳入球能力
Sick ball

吉B條女

收到風今日著黑🌸

有甩幾多個章

我紅字冇女

冇野做入廁所匿埋扮唔到工

想睇一平

Sheshe

gathering

準備睇波

R痕姐

比返個西瓜人啦

喺ナ樓豬度

咁做晒啲野又唔坐得就梗係企係度架啦
又話我戇鳩鳩咁企係度

咁訓係度

好多空位

買咗🌸[+1]

即刻執野返屋企訓

夠鐘睇波

ゴールを信じて 俺らは叫ぶ
さあ行け桜の戦士 誇りを胸に

黑櫻好型

Hi MK腳狗

做乜鳩

滯銷ma

泡狗龍差d

星期一要扮工

智障真係有樣睇

海之日

你地先係

去哂北九洲姐

做乜鳩洗版

很智障要笑3次

Kenya差啲

差好多wo

咁博做乜

金仔

goal~~

瞬間變柒頭

好多人

今日場波有無爆？

冇乜人

豬就有

大阪鵬

王振鵬>>>>>金鎮弦

泡狗

座無虛席

咁依家多番好多嘅

瀉哩鬚 瀉哩鬚 瀉哩鬚

死韓狗

咁都12碼

輸12碼

呢球唔關佢事

輸佢

今日係樣

邊有咁大隻眼呀

阿占

要睜大啲隻眼今晚睇code blue

追番球

jj撞入?

腳咁大條JJ

山下達也on9日常

廢撚到

西櫻三球都輸自己😂

442>>>>>>山下達也

呢場失利為豬欄下半季全線崩盤揭開序幕

正式宣佈下年4隊出戰亞冠既日本球隊都係黎自東京市
排名不分先後:
鹿島, 我川, 柏, 橫濱/西鑽

梳嗎kun唔好亂講野

你果5隊全部都唔係東京

HK Express延誤16小時 乘客滯留鹿兒島急撲酒店 怒斥：以後唔搭

周先生表示，自己並非購買超廉價機票，來回鹿兒島機票連燃油費，大概3700多港元

修正, 出年打亞冠個4隊都係from關東rather than大阪市
自隊一打

全部都係近東京

要3千7做乜鳩買快運

姐係同土居大B以外嘅丁咧po ching作對

冇我札

乜呢度d手足唔係撐我川咩?

抵你比人賣

下年亞冠早左開波(好似係), 作客你札分分鐘要幫手鏟雪, 不了

地獄主場牙清

關東佬都係辣殺
最冇禮貌先係佢地

我有份去LA pre-season trainning wor ching
最多米學月巴咁每個星期坐bench逗住£130k, 不知幾爽

典刀有禮貌過關西腔牙

熊出沒注意 不了

為左睇香港球隊打ACL(最好對我鹿）嘅時候順便去我鹿主場朝聖（最好撞埋有公開訓練日）
撑關東波打ACL是必須的

有冇人有人富士台live嘅link

日本隊主場波飛到手了

今年4月旺季搭ana去東京4000有找

好羨慕

大B請我

坐LCC 過1K就不如唔好坐

今次慘了

岩岩屎忽痕睇過Uo /peach之類正價都要二千幾 就算好憎Hkairline 都好，佢個價同埋services真係好多其他LCC好多

有性趣一齊睇直播code blue嘅ching
直播link:

HX唔係LCC

大家都是辣殺 不用分那麼細

Ok啊 一齊撐日本仔
我24號去馬會係咪買唔到31號場波既主客和

未開盤啩

放低幾千蚊比我 我幫你買

比心水都得

日本贏！

Sorry

唔緊要
因為HX嗰價平到你以為係LCC

利伸:超準

背多分

正面呢

俾人猜到仆街

邊隊比人猜到仆街

想點啊

即係邊隊

屌
停雨未

紅色

已回家

睇緊你同我老婆套劇首播了

小妹冇拍劇

我見佢由機場terminal 2起飛就以為佢係Lcc

邊個機場terminal 2

Code blue ?

訓醒未

T2都唔一定係嫁 印象中TG好似都係T2

真係好撚有男人味

想問下新手入呢個po有咩要注意？

HX 成田返香港泊outer bay

買親都過千

有冇睇開日職

我川世界第一

濕撚晒

唔撚驚

俾人撚狗咁撚

講睇開西花會唔會比人打？

豬

我力空賤都撚死佢啦

呢度個個都係撐我川
走la, 我唔想搞大佢

睇開都叫西花

應該叫ブタ

呢度個個都反獌
走la, 我唔想搞大佢

BTW 唔會 我半🌸鹿

迫

點解無新會然捧横浜

鳩波

都話我係33咯

不睇也罷

大雨到

打小D J

首富有司機接送

拍緊痴漢系列

去緊機場

結衣

Hi 25

我老婆

[齊齊估] UO計劃增五日本新航點

UO又開新航線

唔好飛殺菠蘿呀屌

全國淪陷不是夢

我估有仙台

屌你老母UO開咁多做乜柒

我睇齋藤學

又迫害我老死牙mu

唉
山陰同北東北都未去過
就比佢地搞到仆街

利申20年獌狗
我地一齊走

富山一定有啦, 靜岡我估機會都大

開金沢定富山

仙台有埋我地重可以去邊
東北連最後一塊樂土都無埋

開個熊本啦
香港人咁鍾意奶熊本熊袋底

北海道囉, 飛行時間太長, UO應該唔會開

札幌 函館一早淪陷晒

旭川未淪陷, 不過去到我都唔知有咩好做

巴士司機

旅遊局好似幾谷東北旅遊業 配合國家政策俾UO入埋去都唔奇

普度

開沖繩飛石垣啦

唔好搞東北啦

係就玩大D , 開北海道稚内

咁北海道都係2個地方淪陷姐
其他地方有得去好去
JR北海道蝕到仆街,遲d可能cut到可能得返札幌去函館

太遠飛唔到

肥雞又飛 rich

又9up

啲人嫌遠撘內陸機啦

幾時再飛牙

好難唔蝕到仆街, 得函館-札幌, 呢個範圍比較多少少人
其他地方人影都唔多隻

地方又大,又少人搭
鐵路維修成本又重皮

請珍惜 殺菠蘿

未去過

已淪陷, 強國人多過日本人

仙台遲早都係

隔離紅狗版豬洗晒版

呢度巡例貼返2張先

訓左冇睇 最尾幾比幾

Weak

我都巡例貼翻兩張

紅狗不了

send錯

Hey0

邊個要開po
你

好大意

開新潟同仙台啦
想去東北6縣又唔想東京搭新幹線上

最好開埋百里飛行場（茨城空港）
整條我鹿專線方便我同阿MU去睇波

個啲地方咁靜咪搞人啦
有東北pass 上去搭耐少少有咩所謂

你代我開

做咩

Yes 石井是無限的

如果班次少都可以嘅

石井是無辜的

上海都有春秋飛茨城點解香港會冇
東北JR pass又好似幾抵玩但想等有直飛仙台先去
點知等左咁耐都冇 明明311之前國秦係有

廣島班次都唔多
我FD話宮島已經變左長洲

金崎也是無辜的

茨城應該好d掛 得我鹿睇 乜q都冇

馬鹿都好睇既

yes 上年去成個島都係遊客
我同個frd幫左好多pair港女影相
如果去廣島推介大家去尾道踩島波海道過四國
要差唔多全日但好爽

311之前好似唔係國泰

東京上仙台都係個半鐘多啲姐

松山都希望佢唔好搞

有高松之後松山都半淪陷了
道後溫後好撚多香港團
利申4月先去完

茨城重有鹿島神宮
階樂園話晒係日本三大名園
日立海濱公園

舊年去最多得台灣人
宇和島接近無人
落埋宇和海鬼影無隻

愈講愈正
搞到我想即刻買機票去朝聖

其實去茨城睇波係千葉中間留一晚過去好快姐

想去德島睇鳴門漩渦

高知四萬十川個邊暫時都叫做少香港同強國人
可能因為高松去果度最遠
BTW台北好似開左松山條線?

14年踩到生口島搭船返轉頭

比無線賣下廣告
同快運唔多人就假

舊年去松山做功課個陣睇台灣節目應該開左好耐

其實冇乜特別
要check左果日大潮時間先去睇
如果唔係乜鳩都睇唔到
我就係為左睇呢個濕鳩漩渦冇睇到德島漩渦對湘南場J2

睇完濕鳩漩渦去附近食呢間 要等一陣位但好正

重有開左茨城線實好多港豬睇地圖以為同東京好近就鳩衝

之各大旅遊台就睇到求救
見快運有平飛買左飛茨城……求最快出東京方法

首富出錢包團請我地

重要睇彩數
撞正個日天氣問題都未必睇到

個旋渦勁濕鳩，建議唔好哂時間去睇

反而我期待開靜岡線，以後唔駛全國pass就去到

全日本都係香港同大陸人了

港女唔識欣賞我地常陸国嘅風土人情
淨係識食買自拍

不過出去無pass

那有錢

性僧好熟路
BTW Arashi

咁大鑊 唔怪得唔出名

學隔離爸打咁講, 放過日本啦好嘛

仆街快運

大島上龜老山睇日落先正
我同個frd上山路踩到一半頂唔順要hitchhike截左順風車
居然又有個日本仔肯理我地兩條毒撚

Yes 依家啲港女俾泡菜文化污染到完全唔識感受風土人情 全部物質化

遠到仆街人都冇

人都冇 有隻一平

遲d去廣島自駕遊，諗住渣落去四國/九州

下次我都帶隻腦魔去先

南宇和郡

個fd係揸2個鐘車返松山用左2個幾鐘
之後同佢分開玩自己一個搭4粒幾鐘車返大阪第2日睇腳對紅狗

所以睇波唔好嫌遠

自駕遊去帝釈峡啦

辣殺泡狗

個fd揸車先去
本身自己去去完宇和島就返去松山坐車返大阪

去愛媛大洲城都好正

雖然係重建不過全部用返原材料嘅木唔用釘起返出嚟

幾時俾人擊殺

如果去一個禮拜點去得遠

好多球隊作客球迷老遠都係咁去啦

旅遊區7日好多人去到好多地方啦

遠得過飛去日本睇
Richards

瑠川可能就係呢D地方隱居

為左睇波可以去到幾盡

7日鹿兒島市都玩唔晒

隨隊作客個啲球迷真係

佢鄉下千葉
不要說了

米卡李察士

我又諗起樓豬之前po果個千葉大波妹

又有heart又rich

好想去西大山睇火車

恭迎今野秦幸樓豬

大到地球咁同瑠川都無得比

瑠川全名係咩？研究下先

唔係大波你未必啱

係新po見到了

我都係唔太好大波

利申 鐘意睇julia

籃球咁撚大

竹筍波加大lin餅